有電腦嘅有MYTV嘅全部入黎!

今日好多無辜市民比狗咬TVB大量珍貴鏡頭影到
求求大家幫幫手BACKUP

［重要］入黎！得依個方法救到被捕手足

推

幫幫手

求求大家backup 好重要

twitter 要真實唔可以個個貼一樣既圖
上到twitter去#LIHKG, #StandwithHK, #HongKongProtestors 已經搵到大把料
只需要按retweet with comment，打返好簡短既個人感受就完成!!
人人都做到
可以既話可以tag 晒其他地方既名人同官員

只要夠多人，跟上面既方法就可以傳到唔同國家既記者，然後就會透過d 記者傳返去佢地既國家既人/報館最後就會到官員
twitter既玩法好簡單，簡單retweet with comment 打返感受已經幫到好多!!

My TV super?

係

Push

推 tvb最清楚又係

太子站721翻版

#278

知唔知幾分鐘？

推呀

今次真係靠TVB其他片真係影唔到咁清楚班狗打人

其他我都係依加先得閒睇電話 啲老豆老母谷話好多鏡頭TVB都影曬

推你